刑毁7星期 藏有汽油彈1年

九月濕地公園輕鐵站刑毀案-- 孖生兄弟判7星期監禁

大家覺得邊樣抵做啲

做白衣人打市民抵d

但扮唔到白衣人

突破盲腸